有病！暴力基督教功課班導師

是咁的，小弟非耶撚，但早幾日開始係一間基督教團體背景既小學功課輔導班做part time導師。

單單兩日既體驗，我就見盡耶撚既醜惡！
我極度有理由相信一位full time導師(應該係搞手）有燥狂症！
佢平日同我講野既時候客客氣氣，但係對住小朋友既時候會成日發神經，虐待小朋友！

第一日翻工，有個小朋友既功課好多地方都做錯左，條仆街將佢啲功課一手車左落地，個妹妹喊住汁翻啲功課翻位改，改完比佢睇之後再比佢車落地，個妹妹喊曬口咁再改，總共車左4、5次！

今日，有位小朋友同佢講有份工作紙唔洗做，但係個條仆街唔信佢，講：「唔洗做即係唔要都得啦！」，一手將份野塞左落垃圾桶，嚇到個細路喊唔停，即刻係垃圾桶汁翻。痴撚線！但份野真係唔撚洗做。

另外，今日有個妹妹做功課既時候連續錯左幾次，佢一手將本作業車埋去佢塊面到，真係兜口兜面車！之後佢又再錯，又再車，車左總共3野。

每日小學生人數有16個左右，但係導師就只有兩個，根本應付唔尼。

所有學生都係來基層家庭，耶撚唔係要幫助佢地既咩？屌你咁撚樣虐待班細路，真係幫緊佢地？

唔忍心再比條人面獸心既仆街耶撚咁樣傷害班細路，如果佢再發神經，我就屌撚柒佢，有無咩法律途徑可以令呢一間垃圾耶撚功課班執苙？

2/10

咁變態

係男人就同佢對質

開名啦
d細路嘅童年陰影就係咁嚟
第時大個讀書幾叻都好都抹唔走

試下搵機會影撚低佢
有陰影架屌

開名

教畜

保護小朋友⚠️ 一係報警 一係開名唱衰間野

影低佢嘅罪證擺上網啦

開名，呢啲人渣唔配有私隱

你老母係你就拍片啦
你咁樣講完就算開名都冇鳩用啦

下次翻工，暴力事件再發生既話我會拍片作證，之後再同佢對質，如果佢情況無改善，我就用條片吿鳩柒佢。

男 30歳左右

搞到間野執只係滿足你嘅正義感 反而班細佬就冇人幫佢地補習 冇人睇住佢地
佢地老豆老母就要番少一份parttime照顧佢地 唔夠錢洗餓撚死
係搞就搞個導師好喇

導師問題
以前補習都係都8-9個學生全部家庭有問題同埋有幾個有學習障礙
好多功課都唔識，性格上又有問題
都教到
根本係導師問題
爆佢名啦